其實林喜同王保怡係咪同一個人黎？

哈

笑咩